[香港]入黎講下近幾年令到你開心既香港事

好似冇

黃醫生

屋企

美國考慮取消香港關係法

班奶共親中人士終於開始驚

體育有好多
香港足球贏東南亞運，兩戰和支那

反蝗遊行
一邊放煙花，一邊港英旗飄揚

新東補選

開心當年移民冇揀錯

等埋發縮